［突發］紅磡火車站及灣仔行人天橋全部加上密孔式鐵絲網！

【鐵網圍封行人天橋】今晚是平安夜，包括紅磡海底隧道在內的多條交通要道上的天橋，都安裝密孔鐵網。

在紅隧九龍出入口、收費廣場上通往理工大學的行人天橋，兩邊通風位置都加裝近兩米高的鐵網，相信防止有人從天橋投擲物件，堵塞紅隧出入口。（相片由讀者提供）

灣仔 ：

大老山都加緊

馬場 大學果頭好多天橋都加晒

好岩做連儂牆